一早返工既男朋友好窩心

岩岩拍拖
去左佢度住一個禮拜
朝朝早都有起身送佢返工
今朝佢要我訓返落張床度
幫我cum返好張被
驚我凍親
我覺得我男朋友真係好窩心啊

曬命完畢

利申：真絲，無互射

利申都冇用

this

岩岩拍拖就去人地度住 公廁

你擒晚服務好咋

冇真絲

is

岩岩拍拖就去人到住 又係d 5p mk仔

港式long D柴灣同荃灣即距離
之後一個禮拜都唔知可唔可以見到一次

臭雞

great

我信你係絲

關我撚事咩

幫你cum喎巴打

Is cuming out

屌你老母 一望對腳就唔撚開胃
又短又肥 正豬閪

又唔洗比你屌博咩

格劍格左幾多回

___ ，全部都係___

巴打對腳咁似女人

屌左未

so gay

隻手

男人老狗學人著黑襪短裙，件手啲皮膚仲鞋過我腳版底，真係好撚嘔心呀